HKDSE graph of quadratic function MCQ技巧

第一次拍片教數，諗住教下大家1d 秒殺mcq既技巧
有咩位表達得唔好跪求大家指點

反應好會再拍 大家下一條片有d咩topic想我講都可以比d idea我

利申：唔係上黎R補習，所以d skills唔會有保留 一齊怒衝5**

條片入面用既筆記可以禁返去個description 到download 條片可能有d長 我為左令底差既同學都明點做 專登慢慢講～
你自問能力較好既話可以較1.5倍速聽